我屌撚死你班仆街含家產呀！！！！屌到你地成隻食屎狗咁呀！！！！

你班契弟 我屌撚死你地呀！！！！

又話咩國安法 又話乜撚政治因素！！！

我屌到你班契弟仆街 仲等我今朝all撚左落去

買左熊?

牛定熊先

麵麵

唔怪得升

熊走呀！！！！

唔撚貼倉，古惑啊你

原來係你

麵仔滿血復活

牛定熊？

明白！！

買左早啲單聲啦

要爆升了？？

麵 好啲未？

抖下先買啦

麵麵出招救市

熊定牛？

買左熊？

反手call啦

唔好賭住啦！留留啲錢睇後路醫吓個死人腦

屌你老母 入市又唔講比我地知
抵你輸啦

要千升了

麵麵等做手術？

麵神原來係國家隊

做乜用支那牛

積陰德啊

屌你。

all in乜

神永遠都係神

暴力救市

明天覆診 6月1做手術

麵爺復活

冇架啦 要走嘅錢舊年都走哂
依家嗰啲錢都係信政府 唔怕

講！國家隊俾咗幾多錢你入市托！

all in 牛定熊？

下次早啲講

求你轉牛

麵神返黎啦

突然咁快又話要排期緊

麵神

麵麵休息多d啦！仲玩

啲戲好假, 反手操作撚

原来係麵爺出手救市

唔好咁啦 應該死唔去既

麵麵小心身體

你又暴力救市

跌翻啦屌

留啲錢睇e生仲好啦

一日唔放都唔叫輸

屌

一日唔放都唔叫輸>即係要放>熊

麵麵要長命百歲呀

原來面面真係叫面面

千升

屌，唔怪得彈返上去

麵仔身體點呀

萬般帶不走 祝安好

等你消息 一定會好返

多啲休息啦BB

原來係麵神托市

放咗即跌

留番啲錢睇醫生啦麵麵

麵麵，身體點

麵神出手，真係散戶大戶外資一齊沽都沽唔到落去

要平安翻出黎
等你搵食

咁都燈.....

知道啦

大dodo吉人天相

麵麵呀 你想大家籌醫藥費俾你都要講聲買咩架 依家一齊死啦 你開心啦

唔係6月1睇報告咩
冇事就好

麵麵係咪頂唔順走左
又跌過

麵麵呢段時間應該都係屋企休息？

麵麵唔好再用超能力啦，收手啦，再咁落去你會死架

國安法都唔撚夠面面鬥
香港已完

原來麵神救市

不如你同燒山一齊轉做藍絲撐警小粉紅啦屌你老母 唔洗班手咁辛苦

原來係你同雲哥一齊燈到升

麵麵好返啲未
保重呀

又話病
抖下啦，唔好干預個市

一定無事
誓死追隨

反正都係輸, 點解唔益下人呀

冇用啦

已放

即係早左知良性

暴力過國家隊

知道了

我麵又害人

放完又落返去啦
麵麵

痴線

成隊國家隊都唔夠麵麵玩

有神快拜

即跌

麵神放左熊啊！！！ 入熊！

唔怪得又跌番

破燈

麵麵買左咩？

咁快排到做手術，果然係大戶

麵麵 take care

ip都唔使check

dodo

屌你 放就早講啦 一放即跌返

大dodo又暴力救市 中共真係多謝你

跌緊2百幾點wor

麵仔好似冇講ALL IN邊邊XD

未知住 唔係wo 6月1係去照 原來6月4先做呢排記性真係差

跌返啦

保重，身體要緊。
雖然你搞到你跌左幾千

你休息下啦，病仲炒

麵麵要賺醫藥費

咁早放做咩

10:03放

痴撚線，個市得番2萬2千幾點

彈出彈入屌

我真係恭9喜你

牛定熊

屌我寧願你祝自己壽終正寢好過

買咗牛唔貼倉

原來面神睇牛

佢買曬兩邊

push

係呀

用支那牛

麵麵點解輸錢都可以散發住一種霸氣

屌 以為你係第二個人

病就抖下啦 仲賭

冇俾呀屌

係屋企都冇野做

又一次見證神跡

熊得
不過轉左玩美女好耐

屋企窮到冇錢

頂你一人國家隊

牛定熊呀？一場老友

發覺樓主買咩都輸咁劑

笑到仆街

偶然頭痛 應該冇乜野掛

專心養病啦

抵你死啦用牛牛

已經成日休啦 又唔洗做

又暴力救市
點解仲未有人查你

買左咩輸1成？

即跌200幾點

未做手術點好番呀

btw 多謝你

J吓三上悠亞都好過輸錢啦

人哋查佢
講聲：祝你身體健康
人哋返到屋企>>

六月一係照
六月四先做

唔好講埋d衰野

休息左幾日啦

跌左啦 快d走啦 賺左先

抖左好耐

做咩手術？

唔知呀唔知呀

樓主貼咁大隻牛出黎，國家隊都頂唔住

nmsl

國家比左幾多錢你

面神好勁

病係唔洗養的

打j冇咁醒神呀麻

咁不如你玩假倉啦 擔心你呀麵麵
你遲下要抖 無工開 仲賭
你得閒上嚟鳩叫下得㗎啦 同埋下次入記得出聲呀

留返啲錢醫病啦，仲輸
保重

牙麵保重呀
人無事先做到世界冠軍

-,.-

多謝麵神, 入左熊

升升升

係個腦到開刀 拆骨 之後切走d野出黎

專心休養啦，仲玩

止蝕未?

麵麵，你all in咗咩啊？

我幫你托返上去咪無事囉

麵麵保重身體

我唔玩牛熊啦
俾返麵麵我

做完會唔會燈力大減

變番正手

轉數快眾籌

頂住呀.面....你勁過燒山..

完全唔識財經野但好鐘意撳入你啲po睇
麵麵要保重呀 一定會好返

排左幾時？
暫時食藥控制住？

今日跌800~1000點

牙麵

祝你身體健康

國家隊終於買起左麵蛇

老味麵講句中共千秋萬載黎聽聽

止左了

唔好咁啦

我之後仲會出山架麻

又跌番喇wo
果然係神

份工點？

唔驚 公立都好有水準的

你係咪買熊？

揾條女陪吓你 應該會開心d掛

熊雨了

你。。。um。。 thx

麵麵多d休息啦 遲下再玩

盡量笑

笑多d 人都健康d呀麻

多謝

唔好燈埋自己呀 財經台巴打仲要跟你搵食㗎

做就6月4號
照就6月1號

熊軍會等麵神你戰勝歸來

開心d啦清

天滅中共

已遞信了

麵麵你會冇事架 成個財經台幫你集氣

咁個病好番休養完點算？

休息多啲
返黎一齊睇支爆

麵麵算唔算係咪俾自己燈死

雖然試過俾你條仆街燈死

但係要平安出翻黎呀

唔好咁啦

呢d野冇人想既

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

終於出手了

係

我都係受害者坐左2個月

不過麵麵好番最重要 真心既信念

【新聞點評】恒指4萬點不是夢

要信黨

休左好耐

全職炒牛熊

好采你放左 嚇死啱先倒升 10點幾驚聽日頭條:巿民 投資者對國安法充滿信心 恒指大升

再搵野做囉

其實已經搵左 依家係正兩份工個交接期

都唔知交唔交接到

恒指變0不是夢

好

麵神加油，休息是為了走更長遠的路嗎！

開心dyoyoyoyo

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

yes ar come on 我地搞個聯歡會啦喂

好的！！！！

3000蚊救市方案

麵麵驚唔驚做完手術無晒超能力?

唔驚

從來都唔會呢d野

開心番了

病緊都咁好火嘅

麵麵驚唔驚做完手術冇人再偷你account?

一放就跌返？

病左緊係特別好火啦

麵麵遲啲好返 唔好玩港股啦

麵神買咩

保重呀麵仔
唔好買咁多動物 因住又頭痛

祝身體健康

麵麵，求你買牛 救港

咁你買牛啦

其實係點做到？
一買就升一放就跌

麵仔要快d好返呀
雖然切左個瘤你會冇左超能力變返正常人

又上熱門

跌緊啦

麵麵要萬壽無疆呀

拮人天相嘅 面面

你出完個reply幾分鐘就彈返上去，痴撚線

粒樓係腦既邊個位？

神放了熊，便大熊了

你應該講我會死

預先祝你咩事都冇健健康康

麵神要保持心境平靜呀！
輕手玩少少當醒神好啦！

麵神天日見

照MRI唔好驚同郁

arrow in the knee

麵神點解唔早D開post指引下
反正都係

咁就乖啦
保重呀麵麵 等你回歸

人冇事先可以繼續炒加麻

病到咁都仲要發功

麵麵唔好用支那牛呀
比支共發現左你ac實抄你家

屌原來媽咪發左功

麵麵我個女同事話想同你社交轉運呀

轉惡運呀？

收到

Btw 快d好返出黎指揮三軍

再一次

臨做手術之前可摸耳開個po
祝共產黨長長久久
長治久安

feel到麵神扮開心背後既唏噓

到時國安法過左 麵仔日日歌頌中共 祝佢好運

Moment 清好有心

病好？

麵麵一定無事ge 我地支持你，好翻再帶領我地戰股壇！！！ 休息下，唔好俾太大壓力自己，平常心就ok

難怪病左都炒

麵麵搭沉船買熊, 唔怪得個市咁反常!!!

祝麵麵早日康復

唔講咁多、午市完買咩

祝麵麵長命百歲 身體健康

破財擋災

唔好咁操勞啦

麵麵做完手術會唔會咩都反轉哂
買咩中咩

保重啊麵麵

麵麵放左未

好呀 yeah
我要見麵麵真人

真人會唔會冇咩聲出

Gun

頭DupDup 眼濕濕大毒撚

左前方

個人都feel到痛

加油加油

大dodo加油

快啲好返
雖然成日比你燈死

加油💪🏿

加油啊大dodo

唔制

買唔買都痛架啦

麵神係咪又入左熊

冇買就救架啦

thx

手術成功之後我跟你買一鋪，唔買你對家

玩得我就唔係咁唸啦

預左allin or nothing架啦

知道了記得聽日打個眼色俾我知你係邊個

老子我什麼鬼都不怕

面神托市///

快快快

快d黎強奸我

好 臨做先

佩服
（媽呀 我得左啦 我與神對話左）
麵神可摸耳祝我投資失敗

feel到都唔好篤爆啦大佬

多謝哂

係良性？
你成日頭痛先發現？

麵神要長命百歲

希望有呢一日啦

祝你身體健康

我又未死

開心點啦

唯一戰勝股神既男人-大都督媽咪麵

-,.-我真人樣

牛左

收到哂

香港股市靠曬你
要快啲返黎

我至冇咁惡毒

毒你贏多d

我冇玩股票都日日走嚟追你啲post㗎
頂住啊麵麵，要大步欖過
大DoDo

話左有日食食下飯昏低左 之後我家姐送左我入院就發現到了

人之將死 其言也善

祝你手術成功

惡魔之吻

加油
真心祝福你

知道了

我太感動係唔得架

你地屌我啦

照完要報平安啊

輸到傻左?

麵神你睇下我個名
為左您 我改埋名 黎多次啦

多謝你呀

大DODO 保重

永遠懷念麵

本身想今晚過夜牛
依家仲入唔入好

祝早日康復

麵神雖然我係新手上路
但已經聽過你個名
你一定要快啲好返

認真 feel到贏的感覺 但.......

面面會唔會唔記得我哋

好靚仔？

麵仔係咪搞聚會

轉埋燈

me john

cls 燈到升返

又一次見證神蹟

屌你老母麵

大dodo一放就升返

老母麵真係神燈

多謝麵神燈返升
今日成功走到，唔洗輸錢～
祝大DO DO早日康復！身體健康！

以後六四又悼念多一個人

麵神我求下你去燈鳩死柒婆同雜種啦

做完手術，好好休息完，再返嚟賺大錢

輸死

64

聽日你買牛牛
慶祝冇事啦

割包皮？

祝麵麵手術順利
等你返黎

今日升果波係咪就係你買左

千升呀老細

麵仔係我生日個日做手術
我個生日願望用黎求你平安啦

麵仔一定要冇事

麵仔加油

加入美股大軍

屌你咩

祝面仔順順利利

多謝哂

咁又用左你今年個生日願望

玩死支概股

叫佢玩a股算啦
我地連登巴打集資俾佢又點話
只要佢可以搞掂個市

燈神一生平安

保重身體呀麵麵

愛你麵麵

唔怪得殺熊

麵麵你要加油
好多信徒幫你集氣

ok

同我做愛啦

收到了

我會加油努力俾心機架啦

唔好有事

利申：其實我係睇唔明，睇得明又咁㩒撚錯制嗰啲人

唔怪得今日港股好似頂住頂住咁

麵神救港

麵神, 保中身體.
愛你的巴清上

屌，又係你

面仔

保重身體啊

麵麵麵

唉
我屌你老母

麵仔今次真過份

又神跡

巴清

救撚命呀

麵仔幾時轉玩A股呀？

我也希望你手術順利

燈到

唔好燈自己呀